FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (89) 何已完 玩撚完

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

13:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別
但EA亦承認因為好難做到prefect matching,個system係容許0-5既所謂誤差
所以假設你現在就算係+1 係唔太好彩既情況下 你係有機會遇到+6既對手 反之亦然

14: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

15:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱：）

16:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

17:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

18:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

摸 搶頭位

1M筆直up邊個位好，想趕係bf 前up

Rttf dembele

有冇ramos食評 上集用好勁
但今年好少見人用

點解又係我中

勁不及華拉尼
平不及lenglet 米列圖

Dembele有冇說明書
之前用過著金打咗10場WL得2、3球參與就棄咗
定係rttf 勁好多

你試下唔好阻住我______________???

英華候克召喚

正評topic

想問用app有無方法可以即刻 add到依家對緊個player?
定都係要自己打psn?

咁撚精彩都有
Want to win?
香港人真係壓力太大

花式射門唔係L2+射波咩
試左幾次都唔得既

添多少少買小花

打鋪機都要刷存在感
幾自卑既人先會咁

打邊入得少波係正常
Dembele普金已經好好用，86嗰隻一定超勁

Btw zola換埋做bb

迪比亞路？

打rival點解又19win 11win

睇懷仔開live先

個標題必須正評

唔止少少喇

有啲想買points bf抽pack
但係好驚一買返唔到轉頭

Cash 大概套現到80萬 想問個陣黎緊upgrade 方向應該換邊隻好

我自己就想
mane -> 尼馬 奧巴美揚 -> Lucas Robertson -> telles
咁樣好唔好？ 俾D 意見 Thanks

Up zola?

想炒下卡都唔得俾個icon sbc 炒貴曬

yes 有剩錢up防中

或者直上小花

唔知點解fifa好多support hk反而好撚仆街

意甲同法甲有咩龍門好？

呢度有無巴打叫lkk咩722
對戰得太多次 想相認

傻閪黎打機唔想贏我打黎把撚

我入波先都skip左慶祝
但佢地成撚日入一球/追和就full replay又盛
跟住我入球球都一齊睇下算
之後rage quit 屌人老母

想問問 就到BF 得一球身家 賣左隊
要hold cash 等買平貨 定
買15-30 萬球員 （son/ griez/ varane/ Mane)定
買1 隻貴價球員 ( mbappe / Neymar)

你想用咩咪買咩想賺錢咪買肥料炒

Exactly個個禮拜wl都有呢D😂

想賣son換屁馬 而家岩唔岩時機

正評比標題

想入SON係咪要等BF 先好入?

Zola去迪比我覺得係downgrade

咩叫花式射門

屌正想問，唔係L2 咩？Sb射咗好多球都做唔撚到

你地覺得Paulinho值唔值得做
用黎代哥狗

。

其實BF個價係咪真係會低好多
賣完隊驚到時Tax都蝕埋
第一次玩UT唔太清楚

sorry 無用不推文 有冇巴打俾下意見 同埋入尼馬駛唔駛等bf 開始先

點解落到d7 ，仲有咁多勁人，想做下英超任都唔夠打
今集d4-d8係咪無分別，個個落晒來解任

其實你打落覺得邊隻唔夠用先再諗
為換而換好難講

貴又唔一定代表岩你用
順手同岩打法最緊要

我20-23win都係D4-5

召喚更多巴 隻龍馬 bf 後放定呢排小升就走？thx

依張卡夠哂型

想請教下其實4231 左右2隻CAM少入波係咪正常
有冇得點改善，係咪應該要當翼咁打好d
我成日d波去到左右兩邊，都未落到好底線就回番中間

無咁快 起碼要outpack先

聽日mm先入都得⋯可能會平D

Dr解任場
度度都差唔多

Varane bf係咪都應該會跌

用緊意假,想問換尼少定換卡路士好

想請問更多巴，84肥回落到五千樓下。

要不要再入過堆肥，bf做sbc？

還是bf的肥會比現在更低價？

謝謝。

Zola 上美斯定尼馬好

同問

不如你開英文睇下
成日都譯錯野

其實bf會唔會有咩sbc要出？
同洗唔洗買啲points？好似要搶pack?
利申第一年玩

咩係mm?

我唔會入

到時即場BID有驚喜

上年幾打800 MIN BID 84

Carlos

Rio 迪基亞 法賓奴 untrade
有300k
有無巴打可以幫手睇下
想試下打wl

召喚更多巴

有無人用普巴 想搵佢打cm 有無食評

求解答

咁夜搶pack好攰

入左50隻

其實ok，但成70萬。。。唔知值唔值

希望真係出

DR扣分最大記錄
和 -16
輸 -48

差點扔手掣

出應該$3000-4000一隻

我會唔要ozil先 會唔會考慮轉陣入返2隻翼

無咁誇 升到2000都和味

我1000-1100入

Show Blocked User - 前線巴後勤絲

出乜

same always D4 or below

其實美尼係meta 必需
剩低d icon 隨心

我覺得會

歐聯mm

推左交

打傳控，入場轉4222，
左cam位用普金hazard，if基沙文，定rttf coman好？

用緊基沙文打st幾好，但左cam唔知會點

打2 3 場sb解任
差d訓著

你地點打到4萬幾分

今晚 定聽晚出？

最後3格係咪一定要用返 德甲後防先full chem 到

Icon

今晚（星期三）

求指教

然後贏返場 +9
不過算啦 今年dr都係鳩打 太多人解任

買唔起

求答

哥狗 goretzka換位算啦
Dembele 8chem就大把砌法

d 升級戰好多時候明撚你

992--->999都試過

Neres目標價幾多放

我1000 入咗堆蝗廢金

今個禮拜應該有聯賽sbc

今朝完全搶唔到1000

之前對個有個仲痴線 我入佢skip慶祝
佢追平full replay 咁我之後入返佢3粒咪照full
完場msg我 問我做乜9睇replay 明明佢睇先 屌返我轉頭

炒mm 真係少癲
今年除左祖記外都冇爆過

拜
ucl mm好多都炒得

今日撞左幾次巴西ucl隊
次次被逼和解唔到任

睇好邊個league

有冇其他相呀

有無得唔比陌生人 message psn.
好煩

勸你地唔好貪得意 覆人地
一陣比人hack ac就煩

ozil換連加特

咁肯定出皇馬psg ?
仲有祖vs 馬體wor
另外一日matchup 係巴vs 多 / 利vs napoli

我覺得ucl mm 會有車vs華倫

通常一日出一matchup
上次ucl mm出左下體
最大戲碼應該係皇馬psg
利申都係估 唔中唔好怪我

所以唔好all in，蝕都唔會蝕太多，最多幾皮野

真 3隊7分

我check 過上年 係會重覆的

皇vs psg
psg 12分 皇7分 psg 已經上哂岸 拉開左個分

希望佢出意甲
成堆銀卡喺度

用開兒子，想問下麥巴比同兒子手感相比如何

都想爭首名既

終於奴完
唔知有無手足記得上集小弟中佢

射12個龍救到出界境然係龍門嗰隊開

我

追到1:1佢走去衝半場
輕鬆4:1衝番佢半場
仲要走場 廢鳩

利伸 一直都l1 r1

成日打大陸仔都唔識衝cam

歡迎加入屌鳩佢行列

我有啲後悔奴佢謝四係貪H/H 比波準啲同得閒轟球遠射咁大把 但係周身刀冇張利咁 帶又唔快 扭又唔靈活 pace又唔係快過人 防守又唔係出眾 又雙三星

可能ballack+哥帥仲實用

祝你中多隻 （untrade)

記憶猶新

完全道出我心聲，打左1期wl，放左係2隊

預咗啦 點都唔割

StevieG中 stevieG

完全正確
無愛唔好要佢 真係唔勁

咁毒

我都係唔想曬 平民玩家冇咩coins買勁icon 佢都算有質素既 我入隊當連chem算

1點出？

求高手

屁馬個價慢慢跌緊
我又早買咗

簡直係咁多集fifa體驗嘅顛峰

我bid緊美斯

我都好後悔換左謝四冇換butra

兩點
其實出之前放都有賺

訓2粒鐘先揭曉

Mid Baggio好無用？ 見wl好少人用 但數據好靚下

屌你老母ea鬼婆中唔到好嘢我即刻飛去ea總部屌你老母，屌你老母

呢度唔計我都好多人講過佢係唔勁
唔夠愛真係唔好換佢

美斯唔會跌掛

我擺左落cdm位置 搭ssk雙防中 當跛一隻腳 上半場跑盡chur盡博佢有表現 60分鐘換隻純防中加強防守

隱形 用過

Book定機票都得

黎啦黎啦留名食花生

留名

加油

睇人抽包最開心

舒米高出黎啦

買美斯 無得用尼恩高難

中場 得 杜哥尼 dejong mcginn 用邊個好

英格蘭!

梗係迪莊啦

丹麥
日本
芬蘭
威爾斯

想知 Zola bf 會唔會有可能跌？
Bf應該入Zola 定 kante，hazard果類？
Budget有限

恩沙基，列文!

賣2m coins $9/10k

上面開未啊

可能執緊行李趕凌晨機

睇怕都似

心思思想做icon pack

就嚟有警世圖

又要留名

係咪開中伏嘢潛咗

我都覺得係， 500000做一次太過伏

而家600k

Book緊機票？

上咗機回唔到post

點解今年呢度咁少人約打friendly
有無人想打

出發未

好想入kante OTW BENYEDDER 同varane
唔識睇市

要拋西瓜召佢番來了

仲未上水，想訓

上futbin睇過， 賭中60萬以上既機會好似唔多樂觀

幾時賣隊好？星期四賣會否太遲

同埋有D係貴但唔勁

等多陣先開，打個飛機暖下身先

舒米高

抽未啊 去機場時間

去定機場廁所先打啦

列文
列馬倫

依家賣隊定過兩日賣！好糾結呀！

點解有巴打話刷任人多

打左5場全真軍

炒肥料卡但又唔識炒驚燶閪曬

都有得屌鬼婆啦 仲打飛機

即開喇 等陣bb古列治可能就咁同你擦身而過

比多兩分鐘樓豬

日本 丹麥 尼日利亞 俄羅斯

我愛ea老婆

哇屌
多得大家幫你燈咋

機場有空姐

Icon sbc 中baresi
其實幾好用

這些機會

咁快....

屌 點解今個禮拜覺得啲人眼神防守咁好難守

做多pack

呢度個個除定褲等食花生一路恥笑
你俾我地睇呢D

睇完Blanc好想整icon sbc 有無警世圖

g持

正想搵番呢張圖

嗰600k已經係我成副身家

Po多次

呢個真係笑左

點解唔係舒米高

重要整3包....600萬x3

白蘭斯98個時打防守多
點解EA會出CAM
早期佢打攻擊位？

早年係攻擊中場，後來越打越後

屌 想睇巴打屌ea鬼婆

個post使唔使置頂

置頂實有人問中油雞點算

美斯你地踢咩位 前 左 右都試緊

Mane 打正前定左翼勁？

真係出唔好即刻放

今集美斯會唔會好似上集c朗咁企得好穩

Bf icon會唔會跌價呢？🤔

market傻左?冇晒pique同koulibaly

巴打唔驚美斯跌價咩

雲迪克540k 諗緊買唔買

有冇人答到我

做villa/icon清哂

痴撚線中堅

上年好似跌左下 跟住升返 仲會貴左

賣cruyff換兩隻防中加c朗 會否不智呢

4231邊個好d?

聽晩先歐聯喎

我簡下

終於砌左villa
雙箭頭食咩chem好
marksman好似唔錯

ENGINE 打假狗 ?

唔會 cruyff 都唔會一個人踢哂啦 而且你都有屁同politano 攻都唔成問題 而家換兩個中場 起碼防守加強左好多

屌你老母打draft贏4場永遠都係2 rare gold pack + premium gold pack 然後board都無屌

平放1m coins
Tg :freehhkkk

Varane 180000都幾吸引

好想賣哂馬昆賓斯馬
但icon swap任未解

放1m coins 包稅
tg: k742577

普金sane自用應該依加入定bf先入？

Bf

唔該巴打

Sane好用咩？

想問50萬可以點改

咁多Untrade仲可以點改

大家會簡亞古獸定奧巴美揚

咁多硬吹 好難轉

唔係好玩skill move
多數只用Ball roll drag back 插下花
差唔多價錢
係咪買90butra好過87daglish

應該係

有冇人答到

唔會

葡超sbc

搵佢老母做咩

出兩隻入唔到隊嘅垃圾

隻CM OK喎

ea又出垃圾

日本仔 好想做
但真係做來托

揾鬼做 啲包廢撚到

有咩包先做

98 agility 98 balance

得呢樣？

隻阿根庭好勁wo

日本仔綠線Telles

上年pro player用日本仔打supersub
勁撚到on9

點睇? 要一隻做後備cam

日本仔勁 仲要有真樣

隻日本仔唔比人掂得，一掂就甩波

開game我都係用依隻架仔做supersub好撚勁

reus

隻日本仔

聽日整隻阿根庭仔先
bb古 咁

點撚做flair shot

兩隻都勁

日本仔個特別相咁似王宗堯

個波要喺空中跟住禁實L2射
可以自己禁R3的起個波射

好似個個陣cm都好多條線有冇陣可以淨係靠j辛同美斯整到3隻都full chem

不推文

433

Same 由上年張if一直用到依家

隻阿根廷仔 187 m h wr
唔知模組靚唔靚呢

的起之後L2都得？

唔好買咁貴嘅後備
同埋後備通常用跑狗

自己通常落後就換走個防中打多個攻中

嘩日本仔好撚勁
好吸引

做返隻politano
後備唔好哂錢買

sor 不推

我都有d想做 反正又有張硬吹if telles
用落應該似Bernard 又夠矮

阿根廷吸引D 成隻古烈治咁

買左隻 普金打SB
呢個模組唔知玩落點

係 窩利都計左

mane轉日本仔會唔會後悔

好想整隻阿根廷中場玩
睇stat 身高 workrate都好正
有無手足做左分享下個模組點

之前刷Icon swap用普金版鈍到痴線好似比架拖車拖住行咁
雖然普金都冇乜參考價值

尼馬同Lucas 邊隻打ST 好 ? 之前好似好多巴打話打前鋒勁

尼馬 聽講係

點連

icon派路都係伏嘢？
仲諗住換佢

諗住8chem照用咋

傳控做賣點既球員不嬲係遊戲中都唔重要, 仲要慢/無氣/唔撞得

靠食腦既球員係fifa 冇作為架

佢,馬些同美斯用 老馬, zanetti, crespo 3 隻 icon 連住

咁不如搵隻if acuna perfect link佢算

有冇人可以教下我點hybrid??
純德甲平民已經開始打唔贏WL 14W

筆直同陣

我本身都德甲但真係頂唔順要hybrid先得...esp 2隻翼

有冇人一齊撈文尼底

原本想買Reus
其實我連個概念都未諗好

但我成個大綱都未諗好

你貼你家陣個陣黎睇睇＋講有幾多budget囉

聽日貼，瞓先
Budget可能100k左右

德甲 if個啲轉普金

感謝

係要L2+R3的起個波再射波先可以成功
網上有片教

夏神好唔好用

Battaglia假樣不了

唔係唔好用 係唔值囉

岩岩睇番之前啲post 話唔可以帶波 要接果時l2 射

今年bf個Totw pool正過上年好多
100%有 messi c7 hazard kdb Kane 利雲 電話佬 包皮 文尼
呢到已經9隻

Btw 希望有尼恩

得400k 入Rttf allan 定 sif 尼恩好
邊個先?

記撚錯左琴日星期一，歐聯mm今晚先出

我會Allan 靚國籍 靚球會 又有得升

中島翔哉上集到今集都有用嚟做super sub
葡超SBC想砌嚟玩玩

開game 綠線telles 神卡

日本仔就一定supersub
阿根廷靠國籍都有機正選嘅

點拎villa 10 chem 後悔無砌pk同Mata

直接連if telles 已經入到隊，不過而家個個都屁馬

有無人用8 chem villa? 係咪都係勁？

新出張韋拿有無食評

現有陣容的話，無可能……

咁點換好 想留Son sissoko gerrard 其他可以賣

本身有scream bernard 打LW
日本仔應該入唔到隊都係做sub

唔一定出返totw 兩集bf都玩過啦
可能有新卡或者scream card rttf返場

我諗到就係咁樣，可能有其他朋友有其他方法

上年BF後先玩，想問嗰啲1個鐘頭快閃SBC 會有啲咩?

有無人知而家有咩入

Son 換杜sir?

阿里巴巴

305k 入左隻

All in 咬你爸爸

邊個嚟

新股

Alaba

Scream 拳王

抽唔抽到

入歐聯版定普金好

Rivals gameplay 中曬鉛咁點玩

上集同今集都一樣，DR個Gameplay 真係柒過WL

有800k點upgrade好
另外icon swap未諗到換咩

唔記得不推文

你一定要全英超?

唔一定

10% 水位都冇

賣左bernard,過兩日可能換到喊包

有冇villabb食評

無持有

睇運數

星期日晚超順 隻隻aglity 都8x 以上咁

琴晚小花左菇轉身都有問題

上定下好

屌上邊應該otw de jong semedo 先岩

喊包？

If 包

thx

我都諗住星期五或星期六換，希望1.1m入到

有無巴打可以幫手睇下我中前場既人有無食錯chem

Icon swap 換rio+哥帥 定 butragueno好

你真係做勞工處？

普通做完拎pack冇咩特別 只係出得密

bf都係睇會唔會將部份勁if再in pack同埋出totw sbc

打41212（2）
aguero同mane st
butxxxxxxxzzz cam好冇
有冇其他建議

食撚錯哂
SON 布達堅奴 SCREAM巴西仔 HUNTER
DEMBELE SNIPER
SISSOKO SHADOW
SEMEDO ANCHOR/SHADOW

我覺得agu打cam好過but

dembele 唔係deadeye好D咩?

oh shit, 原來我錯撚哂，我隻son仲要買返黎係hunter，因為拎黎打cam，先食果張。
又要買返hunter
食chem加passing 係咪唔重要? sissoko 食完都係傳西波

84打上啲肥料貴到咁點儲貨

b華定馬列斯打翼好用？啲sm撚極都過唔到乜滯

Thx!!

我又用翻lukaku
每次入到波或者助攻都好興奮

我覺得佢傳波加唔加都係咁屎

啲聯賽SBC係唔係最好過一排先做？
宜家葡超啲人貴到痴線

加PASSING唔係唔重要 而唔係首要
呢隻GAME係跑速行先
唔夠快就唔使踢
同埋SISSOKO本身傳波都係屎
係屈模組勁

好 我試下先
唔得就butxxxxx食engine打cam

刷2000分難撚到

個個一出新野都急住做, 你唔等著用SBC 入面D人咪可以遲少少先做

打到11W 就可以有2000分WOR 巴打

隨時打撚到爆血管

想問吓if thorgan hazard 咩chem 好

我會HUNTER

咁慢, hunter

前個禮拜打到閪撚左6w

大家有pack真係呢家開，84 up隻隻都咁高價，中隻85就袋15k

攻擊球員=hunter, 防守球員=shadow
應該唔會點錯
最終ea整咁多chem卡都無用

Villa食Engine???

真 攻擊球員本身接近爆速仲可以諗下engine/ hawk
防守真係shadow實冇死

有冇人幫隻rio食engine ?

但留BF 又可能有好野

冇計啦 我係鏝 有愛

而家用緊係咁
可以點Hybrid??
100m budget
打WL用...今日應該會唔會換埋巴哥

如果出best if嘅話中嘅機率好低

Bf先抽應該83都唔多隻，pack weight一定調低好多

100m budget

今集passing好重要 特別打中路

打dr遇到既香港人都特別閪

好耐之前買左美帝baba
希望今晚爆升

engine/sniper

Shadow la

屌之前中左普金navas 最高放27500
唔怪得知成個market都無人放

施素高點食d傳波都係無得救
唔好白費氣力

用左mcginn 已經好傳好多

有無係咁連到大陸人? 而家場場都好delay
有無人識得點樣set 個網絡

Ssk傳到個波比另一個中場就夠用

圖1轉圖2 算唔算downgrade 自己隊波
一直好想試下屁馬打正前
但之前一直有兒子同杜sir 係到所以放唔到佢打st
自己又用唔慣雙箭頭

隻左翼食咩chem好?

BF活動係星期五幾點開始

推

我食左marksman

食masksman不如食sniper
加咁少agility
呢個係villa死症

最後花左1萬買隻IF 就做完 正

前鋒啦

你有幾多張？

隱形富豪

打錯
100k 先岩

買咩都得

我都諗左好耐 最後要前者 事關兩隻前鋒都有人屌 rio實冇伏

如果大家有齊朗 花 屁
你會點擺
2 ST
1 LAM/RAM

或者 LW ST RW (應該少d)

呢到d人d隊勁到...
課左幾錢？
3000或以下
3000以上

今期仲未奴哂 上期12張齊
而家手持18張

用巴哥打中場走上走落，仲好效果過打正前

有個fd金銀pack中c朗加varane同dejong

我20萬既野都冇中過

巴哥都打到中場？

抽icon pack

Butragueno ，再做villa ，雙戰頭

不了

我前面係zaha同son，巴哥後上，最多駁一兩腳，效果幾好

有啲想整隻中島翔哉

都有諗過
villa有食評未

VILLA好唔好用
仲未決定到整唔整
自己有材料加4萬左右整到.
7-8 CHEM夠唔夠用

Partey torreira呢啲Rttf幾時放係最好
賽前 賽後？定等加數值？

而家用緊係咁
可以點Hybrid??
100k budget
打WL用...今日應該會唔會換埋巴哥

$0........

暫時好似好多好評
我都未交個sbc先 , 本身以為要賣人先得
今晚交完試下

Villa 我食engine 打假9 幾勁

有冇人做法甲隻日本仔 想連telles

我都諗住咁
MESSI ST , VILLA CAM
會唔會好反智

Deadeye 得唔得?

有Messi 就Messi cam 啦

佢敏捷同平衡太低

15000左右了
比人hack左800萬coins..
而家決定再課...

唔太建議啦
本身轉身都唔順
去唔到岩既位起腳都無用
engine加少少agility之餘仲有加pac
sniper 加多啲agility 轉身好少少之外做埋砲台
我尋日食engine打sb入唔到波
不過點都好過死跛佬基沙文

我記得你 琴日俾人偷果個

馬列斯要慢慢用左菇行入去... SM 唔好做咁多

又屌跛佬

都課左咁多啦今年 唔差在

憎佢憎入到骨 係fifa入面

唔係救返幾隻？

跛佬果種廢 唔知點解吹到咁勁

過埋bf就兩皮可能

回頭是岸....

而家咁樣...

問EA攞返？

唉 未偷前諗住賣朗癲 馬圖斯等BF

冇 EA點會比番你

0

有紅卡基沙文，hunter，吊個種廢
比人掂一掂已甩波

Hybrid.....都係由得佢算

個人認為mahrez 好扭到仆街，可以沉底，cup大位finess 又得

有 晨早set咗

1M以下icon防中 哥帥 堅尼 艾辛 馬基利尼邊個好用

死跛佬 好mean

想請教巴打們 點set 左右2翼 先會上前場2個翼位幫波，而家踢個陣變左2個cam 會跑邊，2隻翼埋左中場中 係中圈附近平時用開433

放ps4 fifa20 coins
$12 1萬
不連稅
payme交易

比你地搞到好想整villa但連唔到

我都想整,
但又怕BF多SBC

Set一個433陣，入場轉，451兩翼會墮後

要連佢真係好撚痛苦架

艾辛

想整
但唔知隻屁馬點算

但set 433 villa 連唔到chem 101係就攪到左邊 變成咁

我都set左，不過試過有啲on9無聊到用frd request個message都要寸你

諗緊買隻中田英壽陪佢好唔好

咁撚on9係都要攪尻人呢d 真係好柒白痴

你set陣果度可以較進攻，防守既陣，在果度較433
入場用451，入到場㩒左右就可以轉陣

做完韋拿執返大力臣同D.Silva都叫賺左

仲要講緊其實佢只係嬴我2：1，80分鐘又要驚到後場搓

比人hack星期日晚 我係未打WL既
點知一入game 比人賣到只救得番2隻
但已經賣緊...
咁救得番483萬coins...
跟手online同EA嘈到朝早5點..
算啦 點會比番你..只係幫你再整好d Security...
咁我就嬲嬲地用晒d錢買baby油雞
中場用堆untrade冇食chem既人仔
唔明自己點解仲有心機打wl..
打到11w就走去訓教
Dklm

咁我試試 唔該晒巴打

應該會整, 不過好難入隊

我試過wl 佢12碼win 都黎串尻我心唸有咩好串

點解會無啦啦被hack
有冇d咩 漏左出街
因為蒲左呢到兩三年都小聽到 hack呢d事

好尻sad但妳仲有心機玩真係好ms

上班族皮幾野唔算多

我唯一做過既係link過futbin睇隊波有咩值錢野賣而唔記得改pw..
但未必關事

我都覺得cls
野野用油雞大大力ban埋去
明知唔夠打即走 拿拿聲11w訓教

0課

返緊工，影唔到大概點較，你試唔到今晚再問，記得入場要full chem，入到場就唔洗理

我部電話成日都有sms ea 個驗證碼，但我明明唔係玩緊，係咪代表成日有人想hack我Ac?

放1m coins
Tg:freehhkkk

15000 係買coin 定硬抽

If telles green link

我首席基沙文憎恨師
佢最大作用就係祭左黎做villa

幫大家總結下
12位兄弟 課左3000或以下
14位兄弟 課左3000以上
結論 26個手足都課左，ea又贏

有冇俾account人買過coin，呢個最大機會中招
唯有改複雜的既pw等冇咁易中招

咁快有油雞

我夠知
到中場嗰班難連

451
Telles綠線左洗鬼理中場

玩垃圾手遊都大把人一個月課幾千 濕濕碎啦

從來都唔會比account佢搞
無呢個必要性
過coins 買賣球員咪夠
風險好高

好 唔該晒 另外 仲有野想問，後備換入黎其實係唔係得6chem?我記得好似有巴打講過

3000或以下可以係0

3000或以下可以係$0

都係講吓姐 洗唔洗咁撚串？

應該係5chem

Yes

咁大獲 咁9成9要奴哥狗

更多巴rttf ajax 你諗唔諗住賭出線先放？

仲入唔入83 搏bf 好

Icon swap真係好難揀

入佢老母啦

Baby r9係咪唔好用

我而家嗰隊都直接連到佢
有幾難呀

Bf正日 cyber monday 每一粒鐘1 round lightning
12 24 30 rare起碼有8-10round
而家高位入83驚你渣都冇得淨

好易full chem wor

係

但黑卡都應該唔係易抽wo,而且全部人都會搶住做

識砌隊telles green link跟本好易連
重點係隻if telles好撚勁
最大問題係Lw位太多勁卡 怕砌完好快要做sub

Alo?

普通CA仔

淨係買淘寶黑金點計

贏乜鳩呢
比錢打機講到錯咁

我office冇ca 應該唔駛相認
同一個office有人一齊打ut多好

係lo 果d 人覺得自己唔課 人地課就人地錯
課得有勁陣 又唔抵得 好煩

印象中totw sbc 係後一兩日先有
要執平貨等lightning round
BF開始2 -4點應該係12 24 30 rare player 咁岀

自己舒服咪得

不過課point都唔代表抽到好野
抽到好野又唔代表你識玩
識玩又唔代表玩得到個西server

課唔課自己諗
Bf d包睇下忍唔忍到

我都有,仲要唔知咩語言黎

今年已經好多sub

呢D自己諗啦 我就唔放 最多咪炒

一直都零課 純粹覺得個ser咁廢 成日都會delay玩鉛球 就唔想課俾ea

屌same

唉 都唔知課多幾多好
好掛住隻韋拉同細哨 依兩隻真係用得好順手.. 反而買左油雞.. 唔係咁識用
但會SH到outpack...

比人hack緊

如果出局會跌到幾錢？

課完再比人hack你會點

Jump

哥帥得79氣 打防中係咪唔夠氣？

應該點Up 1m

Buy neymar/ron/messi

3-4萬 我估

可能要寫個proposal比佢睇 贏波會升幾多，輸波既話跌幾多，值博率有幾多，佢就再自己諗

賭唔賭好呢
宜家入83if 係咪遲左？ 應該hold cash 等bf算？

用kante 定 sissoko 好d?

我要睇下起唔起到身，起到身先賭

83都無咩升

why not both

我13000under 入個價算ok?

巴打 坦白講 你都幾煩 自己唔識做下資料搜集 下下都伸大隻手比人拎

12個內 Carlos
18 個內 Rio
24個 就 butra/ drogba

Zanetti麻麻地唔靈活

入唔到隊嘛

換d 有睇過佢踢波既人
無愛既玩黎做咩

In 謝隊 we trust

頁頁都 更多巴 更多巴架啦
更多巴 lunch 食咩好？

Un吹中88冇用，引我做icon pack

St 位有冇好小小既option

唔係講笑真係幾好用，box to box 得幾徹底，腳長大份防守唔太差，啲遠射動作同個波啲軌跡還原度幾高，同球王片都八九成似。

對上一次玩一個球員玩到同真實咁似係上年張EOAE 洛賓

push

推reus上去 cam用if Havertz?

cdm較均衡進攻係咪89謝好過baby blanc

巴打食咩chem？
之前食engine好鈍
而家食guardian好用左小小

無愛真係玩唔到落去

If Havertz正唔正

食shadow = baby 古列
食hunter = baby pele

認同
有傳有射唔慢防守企位都唔差，係帶波頓啲同3星腳
利申上集middle icon pack中佢

無謂為左game錢呢d野起身，除非你會睇波
有賺就好放，但如果果舊錢對你黎講濕濕碎咪hold

輕鬆炒算啦，每年都由0開始

打邊用沙拿定屎達0好？

巴哥/謝隊

都係嘅，不過我想睇巴塞對多仔，如果起倒身就賭埋ajax

De jong 食咩chem ? 我食咗engine

我覺得遠射堅屈 但射之前啲碎步喺fifa入面好易比人tackle

我都係食Engine，啲長傳會劏穿晒對面，做到好多想一個中場做到嘅嘢

點解朗癲同保叔唔轉位

更多巴今日中午食咩

有冇師兄有印象 bf 依啲買fifa points 會唔會有discount? 定都係平時個價？ thanks ah

full唔到架兩條紅線
右邊美欺

我放佢踢cam
好肯跑 自動走靚位

Socrates 踢st得唔得 見佢5星腳

其實隻GAME每年重頭黎過
唔好話課金D錢用得唔抵
好似更多巴咁炒到成千萬返黎
花咁多心機又要RELOOP

BTW更多巴係咪每年GAME中段就賣隊賣COINS？
1000萬就算10K=HKD5都叫拎返唔先揸拉
利申新手，上年6月中先正式玩果時係UT POST唔見更多巴

咩料 你自己調一次

6月好多人棄哂驚啦

佢講保連奴冇full chem

轟迷
你咁快整愛隊陣

上年唔似踢波

今年正常好多

你自己出去開post賣啦，半個鐘打一次堆廢野

villa我咁樣連

Sor

我451中間係de jong sissoko moura
好難full
呢排想換FB mata落去都好難連

我試過好多次啦
屁馬7chem夠救世界

無咁既意思呀

馬斯右cam 朗癲左cam 保仔st

仲要唔係平

自膠sor

我8chem用緊 同上集比係偏慢
其他我都覺得還好

有愛keep住用

有愛 但望住左右閘放題
我想改前面算

拉膠好撚勁
唔快但係好靈活
啲動作好快
我好撚憎佢都係咁話

對lukaku 有愛點算
如果星期五up唔到neymar 就用佢打wl

上年我整轟隊陣打UT 都係過左12月先
D閘唔勁真係好痛苦

馬斯同保連奴調

今集8 chem影響唔大？
ben yed連唔掂得8chem...

要loop幾多次

都無綠線

笑左
調撚左兩頁

fail

更多巴今年大豐收
未計你神炒，2美斯都2M有多
你會玩到END GAME定玩到4，5月賣COINS
你個ACC幾乎全連登最富有

有冇人想打下friendly, 放假好悶

直接換隻telles咪得

一定要用林8？
1m 一係上巴哥
一係zola
防中就容祖兒 馬基

佢明顯玩緊全巴啦

應該先奧達文迪上vvd先 定sissoko換kante

sam gor知我心意

收200k coins $200蚊 包稅

點解WEB版連登無左不推文個制既 屌

屌 原來轉左 預覽回覆先有 GOOD

咁多巴打做咗villa嘅

嘩你好醒

有人零課27win未？

搵joey打閘 阿朗素打中堅

肯定唔係最富有

大把人課幾皮

恩沙基

美斯同達史換

想問吓99chem 同100chem 大唔大分別

冇事

諗緊砌唔砌Nakajima，TELLES如無意外可以用到END GAME，但Nakajima唔知可唔可以

99同100 呢下分別就唔太大
但你全隊加埋得99
即係有幾個球員都係唔滿Chem
就算係大獲

要日日兩三點捕住個市
更多巴係值得賺

訓覺撚掛六個鐘頭牌，好易錯失機會

If Werner

玩極都得20 其實點先上到e 求指教

其實咩錯覺令你覺得炒卡要2-3點先炒到

唔醒起有zola

係幾時都得
開驚日日都捕住更多巴
課都唔洗課

呢排好似無咩人用奧巴美揚打前鋒

先前以為有potm ben爺入左唔少高rate肥
哩幾日升到一倍以上, 賣哂後, 賣埋son同scream bernard終於夠錢買尼馬
下一步應該upgrade邊個位呢

你買入賣出d 價好多時都係捕totw 剛release 或sbc release 的時段
全部係凌晨2點後發生

用過
幾勁
對得住個價

已經唔入流
遇到呢d 反而會覺得易打

唔好心急
我打左成年先上E

mbappe or kante

點會 星期六日一 大把時間任買

咁kante先
麥巴比有排先有可能儲夠錢

Rttf 我話買ajax同jesus持續2-3日都係低位
星期一派完彩先開始升

之前話買kroos 摩蘭奴 奧達 都係啦

一出icon sbc爆升

我自己覺得心態好重要 當你輸完一場 就好易急 之後就連輸 我通常會抖抖先。今集最緊要穩陣

Telles用到1月啦比盡

其實係咪因爲到時wl隊隊都爆機隊 仲用if telles會比人屈機？第1年玩wl，好似隻隻都玩唔到end game咁

最尾果句啱

Kante啦 得中場得天下 kante搶曬 後衞企係到都得

BF係咪呢個星期五0100開始?

用梗馬基加baby blanc防中 但中場冇咩創造力 Blanc換89謝四好唔好

留名等sam gor上

邊隊

有冇陣睇下？

1球野筆直有無建議點Upgrade
自己諗就賣Zola上杜sir好，定整隻韋拿up防中位好

Kante untrade ben ye 紅卡

五人足球

都係，好彩呢條後防由開game 到而家都好滿意，如果唔改gameplay, 手動防守都彌補到好多野。

當然我仍然只係20勝的人

卡左係e2 應該up杜sir

有杜sir差好遠

應該關個龍事，用達屎應該e1

個分野應係差sm 你識用差好遠

利申 求奇有14w就得

我覺得你轉neymar已經易左上e

對住啲 vvd 硬係俾人食住

可以點砌 點upgrade

硬係差1場

有個陣 參考吓？

其實sm當你20win up d對手你對住好少可有空間發揮到出來

你有冇邊隻用落覺得唔順手

想問下今集433(4)同4321用唔用得過?

無計架 本身隻野勁 自動波

drag back, fake shot呢啲基本嘢仲係好有用
用嘅時機先最重要

求建議 已經有呢三隻untrade中堅 swap仲應唔應該換rio仲要之後都諗住買van dijk 利狗情意結

隻reus真係
一比人拍就甩 唔掂得人

想問問上定下好d 或者有冇其他方案 筆直80萬

隻隻都幾順 但硬係有幾場就成隊一齊閪

咁唔好換啦利仲換Rio一齊換謝4屌

普通公廁陣
個龍就要等到星期4先有錢買返達屎

Rio+vvd

利狗換謝老四啦

基沙文走 唔使諗

覺得換走zaha先，zaha唔會幫你上到E

今朝睇個SBC仲係14萬
宜家要20幾萬
好貴

頂又唔記得不推sor

drag back
fake shot
fake shot stop
r3 '初波'
全部要好熟

之前忍唔到手換左哥狗 16個swaps除左rio仲有咩抵換

識哂都有做 但今年最高17 心態緊要過技術

笑撚左 成班反共
見到阿里巴巴上市又沖住去買
香港人

貪平 冇乜錢洗

個低傳中任點做 做左幾次都唔計

Neymar up?

大陸人咁愛國咪又係用iPhone

屁馬就一定係TOP1 LW黎
無咪可能世三或者其他
但係點都唔會係基沙文

要識幾時攻幾時守
eg 75分鐘贏緊就唔好亂谷晒上去
對唔同對手要有唔同打法
有D場數要比個波人，有D場數要自己控波

利申今week 23-5

又比藉口合理化自己
奶共就奶共啦

我覺得上E最難反而係心態 好多時頭10場打得好 打到中間就會輸幾場 例如先輸一球就急
加埋對到爆機隊同真高手又小幾場 結果就會卡20

希望bf 幫到我

就咁4222？你點set?

講真人人安居樂業 d官唔好與民為敵 邊有人反共架 香港又唔會餓死人

普金GK Navas無哂貨係咩事
真係一個Icon sbc就清貨？
定係MM
岩岩抽到隻，直接放
比人27500 buy now

個D冇幾多係同路人啦

我依家打4231

個個wk都18w
完全卡死
不過同意心態好重要
唔係真係好難突破個關口

上定下好
抽到kante用唔用好

我自己趕時間所有場數放晒一日打
平時我建議分幾日，心情唔好就停，做下其他野，之後先再返去打

用啦

Ea對我好好
分三日每日打10場
無多無少，一定一日6w

有六十萬係手想執隊波
利申未開始玩，巴打們覺得有咩人一定要買？

係咩咁樣轉最好？

呢個budget Sissoko+son 其他是但

德甲得中後場好用，前面狗也不屌，轉第2個league hybrid好過

各位手足42萬有咩入

今年son好勁？但我見幾貴下
vvd分分鐘可以用到game中後期都係貴少少

89謝4 or 89 波叔好

42萬係入黎炒 定 入黎用

我諗應該波叔見人用得好勁

巴打們 有冇ucl隊平平地既推介 做icon任

炒

Cb Militao la

葡超sbc中場有無食評

用落似Bb gullit

咩係花式入球

但你建議投資前場買隻son好定平均分配成隊波？

利狗換rio

30萬樓下啲icon有冇邊隻係好用

參考下 星期6入 應該平過60萬

冇 慳番啲錢

唔該晒巴打
入場打咩陣？442？

應該ota上vvd先 定 ssk上rante先？

我會揀vvd，我覺得vvd係個bug來

下 咁同大陸蝗有咩分別
反共係反佢既意識形態
共產主義根本就係偽烏托邦
唔好話餓死 就算有樓有車好似新加坡咁
但冇民主冇自由 你都只係一隻比人控制既豬

Help

Low cross係咪兩下正方？

近期轉左慢慢猜 傳多啲..但較極陣啲人好似都係唔識郁好多時都唔知應該點攻..防守硬係有條友幫人包越位好頭痛

淨係短傳,拉後個波同fake shot 呢幾下..上集中期先玩到而家都未試過多過13w

Mid Henry入場轉st位好好用
但當然唔及屁馬

求villa食評 怕唔岩用 已有butra 打cam

入league sbc炒下意甲先

其實拿玻里個2隻中堅點
開驚好多人用 依家冇哂
想用黎link Allan

收 20萬 coins
$10/10k 包稅

快快快

有感聖誕應該會有reus

想問R3 搓波係點？

手控叫人走位或者番黎幫波, 好打好多

應該想講 ball roll

今年點過coins

試下打防反
守波唔好鏢
打d 簡單波唔好亂傳失

就咁推一下左/右？

係咪真架 個個都唔同同睇法
butraxxx同gerrard 唔知要邊個好

Allan,我愛Allan

Neres持有嘅巴打
諗住幾時放
目標價幾多

代打Wl服務
英超 意甲obj
ICON SWAP第二輪

Tg:@elitehitman

有招膠水腳帶住個波不定轉向果招係點出？我對電腦果時成日先佢用

美斯洗唔洗用咩sm先玩得掂 慣左扭扭樂 用尼馬 C朗呢類好易上手 一用美斯就唔識玩

L1?

請問有冇Sif McGinn 食評 想賣包皮同scream 明奴換杜sir 拍屁打前 我打4411

年年都係咁
買張max price高既卡
食on9 chem , 訓練卡 以作辦識
之後比賣家 bid , 唔好buy now 就過到
好撚易 唔洗比個acc人

賓
EA幾時出icon

睇news napoli 岩岩罰左allan 半個月糧
好可能會走
Italian sports daily La Gazzetta dello Sport report that Brazilian player Allan is set to be hit the hardest with a 200 thousand fine coming his way after his heated discussion with Edoardo De Laurentiis (the president's son).

有1.3m 應該點upgrade好

啲價又升翻上去
朗上翻1.4

我都好想知bale 1月走而皇馬持冠軍點計

吹左兩個星期話去psg喇

一次過bid幾張會唔會比ea周到？

仆街禁錯制放平左隻neres 5000

Neymar

但係又full唔到chem

要睇走去邊
走去中超就唔會再升

星期一派彩個陣入左一隻普金電話佬 155K + Hunter
岩岩173K 都走左 執小小

就咁L1帶波就出到？

按實l1 ？

可以 , 但保險少少就
可能一粒鐘過一張

唔建議成日用 會玩壞手
同埋真係無乜用

放ps4 coins $10/1萬 有大量

太多硬吹

Reus同89 尼維特 4231邊個做st好

大把

5腳優先考慮啦 落場打兩舖分別放st咪知

獌用salah mane wijnaldum van dijk Robertson alisson firmino fabinho

politano + allan
potm gnabry + 哥利斯卡
邊個好d

走去曼會變曼歐霸卡？

有冇人踢4321 大家防守set幾格同用咩tactics? 試極都不太順手

試下閘set stay back 其他野全default
踢落睇下邊到唔順 再慢慢fine tune
最緊要岩自己節奏

買ben爺定做villa好呢
Villa咁多好評

奴完隻英超
今晚可以開pack

連到咪villa
仲要有包抽

唔同布達/尼馬/Dalglish 呢啲，你唔可以要求一隻謝拉特大大力鳩推個波上前再瘋狂助攻/入波，佢個數據唔會靚到有好多助攻同入波，但佢嘅工作會做到足，傳波好準(未必係最後一傳)，好勤力會幫手防守咁樣。

佢唔會好似Sissoko 咁帶唔到個波，傳波又成日斷欖咁。

唔知你邊隊球迷，當你睇阿仙奴，謝四你當佢係細爆根度斯Fit 嗰期咁，無入波無助攻但阿迷會覺得佢做咗好多嘢咁

做左3格 得隻卡斯拿斯

Q: What happens if a player transfers?

A: If a player transfers to a club not playing in either tournament they will no longer receive any upgrades.

Q: What happens if the player’s team finishes 3rd in the UEFA Champions League group stage?

A: The Player Item will be updated to a UEFA Europa League: Road To The Final item, they will not receive an upgrade for advancing to the knockout stage but will continue to receive upgrades if their club advances in the UEFA Europa League.

我最尾個包回左隻d silva
仲要用哂啲紅卡
直接祭基沙文
十萬就做完

Ben爺唔會走左去
Villa過左就無

見你都上咗E2
你今年有無課？

不過Untrade好令人卻步

用Gerrard不如用Sif mcginn

有包送 本身有啲卡既話 都唔太貴啦

開心使用中

SM自問一般,
要入既入87杜SIR定90Butragueno好呢?

我本身用開雲拿
Villa同佢分別大唔大

韋拿靈唔靈活 唔鈍就整黎玩下

放120萬ut coin
1300 for all
俾個account 你自己過

杜

請問低傳中助攻係點禁？
我試過R1+Cross同埋Cross+Crossj都唔得
用緊RM Dembele做😞

英超cb 黎講
Scream ota 算唔算第二勁

我用倉果d non trade 同之前勁低入既84 做左頭3格ja

好撚勁 不過唔靈活

利 打死唔用曼

更多巴，我想問下普金兒子個價係咪只會keep住跌？我見已經跌左好多

Walker張相真係好7

Abraham 18k比人buy now哂，有sbc做？

試吓咁玩先

英超隻txxxxxxxd終於奴到18/20

冇話連唔到嘅 好On9咁442（2）
Aspas villa 然係cm哥狗/Saul 右翼 adama/navas

邊忽跌

錫菲聯, 般尼果D點做到

Untrade得黎仲要難連 又唔係幾百粒開頭

451兩隻icon/西班牙

咁要睇埋你本身隊波係咪都咁既方向砌架
無理由為左一隻VILLA就換隊

更多巴neres你放咗未

我唔會放 你地自己賺夠就放啦

都升左2-3萬

451一隻哥狗已經strong link

咪又係咁射咁做

本身係咁

更多巴依家入rttf goretzka
邊自用邊等佢升值再放有無得諗

錯手放左隻 得返一隻

更多巴, IF C7會唔會升返?定BF會繼續跌

報左wl冇時間打 要奴返2000分

我指對比之前高位

個價會唔會keep住向下？窮撚想入隻玩下

整la
反正你都唔缺資金

但我換哥狗就冇得換Rio
如果我奴到

本身咁既陣就唔好格硬黎啦

一隻哥狗已經strong link 喇

16個icon swaps唔揀rio有咩好選擇 求指點

本身都係諗住ben 爺同迪莊定蘇9 Vidal

成個陣換就睇你有無咁多錢
同埋又唔係話特別值
好老實講佢又唔係好撚柒勁個D黎

自用 OK 升值就算啦 升到80萬 扣埋tax你賺得幾多

賣baby cruyff換c朗+ucl live dybala好唔好

tellas比馬沙路勁在邊度

多手36k高追入咗otw美隊

抽

出精選totw會跌 唔出就會升返D

用Norwood同wood

收到

估計差唔多 唔會大上大落

36k都高追？

快啲 腳長 企位好 夠氣

整左用唔到尼恩同Allan

要買兩隻icon

打sub

轉返打4231

買兩隻icon 防中 一係用返哥狗再買一隻

冇錢架 賣盡d人最多400k budget 咋 買otwben爺都係啱啱夠錢

咁勸你留返D錢好過
比佢勁既ST大把

我覺得係窮人先要做

因為算係平既勁ST?
有做哥狗都做得過既

有錢直接買隻 C朗 杜格利殊 仲做咩鬼

希望bf嗰陣300-400k內做到base icon sbc

啱 窮得黎都冇咩輸
係為左要用佢 配套要買過

換左哥狗 我最多可以換尼少/傑c

而家先賣隊係未太遲

OTW ben爺頂唔頂到BF?

Blanc

換butraxxxxxx

需唔需要戒賭熱線

唔夠 佢要19

望一望得一兩隻係唔介意用到棄驚就唔想抽

咁俾你賽前1-2個鐘先放？

你買咩都得啦

有冇推介，5腳ST咁易搵咩

我有做哥狗
諗緊做咗villa就唔夠錢買屁馬/goretzka

聽日派彩就放

咁算啦 換返rio好過

俾定我啦

Johnathan

想要張勁嘅st/cf/cam
成隊差呢個位就收貨

而家入rttf sancho炒會唔會好on9

留名睇你中恩沙基

今晚出埋talisca 可以砌到半隊支超

隻johnathan好唔好用

我又真係唔明 大家香港人 仲要改埋hkaddoil呢啲名
但都要衝晒鏡 完全侮辱左hkaddoil個名

有其他選擇就唔好整....
利申整左

錫菲聯用 Callum Robinson 食盤球訓練 好易搞掂

依家係咪用451 陣最好352 好似改廢左

包皮定 87巴哥？ 差唔多錢

大家覺得防中8chem同10chem用落分別大唔大

scream bernard 轉咗文屁
唔知係咪心理作用我覺得文屁勁好多
d 走位生猛好多

選擇困難症
得1m

方案1 換中場
89謝4/ 89波叔/ rttf goetezka

定係

方案2 換中堅
88 rio/ vvd 再up其他位

定係

方案3 換affordable 防中及中堅
Sabitizer Hernandez 再up其他位
轉
Scream kroos, varane 再up其他位

前面用緊 potm 利雲 Gnabry, reus 同scream guerriero

今晚出係講flashback?

更多巴你世三踢咩位 好唔好用

本身有冇屁馬
冇就換咗先

屁馬咁堅 咁係咪要成隊換就佢？

CAM 唔係特別勁

屌你老母
我發覺個名同香港有關既
10有9都係衝鏡睇full replay
好撚心咪撚影衰香港人

真 入番即刻比個還眼跟住l1r1

我唔係，搞到我想改名

今日星期二wor

屁馬同if包皮點揀好if包皮好似保值啲

有無人用過middle大簡 Bobby Moore Hierro

買左隻永井謙佑拍韋拿打雙ST，射波嘭嘭聲勁撚到

大家開開心心打鋪機咪算
係要搞串個party

聽晚

Yes,隻game下年又reboot架啦
唔太明d人咩心態

屁馬 》美欺 〉朗

今晚應該出fb 希望係岩用

尼馬每隊都要有
前方任何位置能勝任 又勁
同埋暫時無取代品

如果我係中國隊
你full replay都有原因
屌你我擺明香港人都咁

佢同美欺護波人地真係搶唔到 但我鍾意美欺多d

冇關係 咩地方都有閪人

禮拜四？

其實對面係支那人又點
佢入波Full replay咪閪翻佢
如果識R1+L1 我覺得唔洗串翻啲支那人

Baby告老夫望落d stat同屁馬好似
大家都5星5星
但用落真係屁馬手感高一班波

呢個

更多巴 宜個時間有40萬左有 有咩可以入手

If世三同屁直頭一樣咁

但用落去兩回事

屁馬唯一缺點
射12碼個方法好撚難射

Diu 我psn同佢好似

想問下個陣咁樣可以換咩icon swaps upgrade
最盡16個 但係唔換Rio感謝各位

真，唔知做乜鳩企咁撚中間
btw點解我個網頁版連登冇左個不推文回覆揀既

sor唔記得不推文

roberto carlos?

最撚易比人睇頭

所以我會比ben爺射

今晚會出talisica?

d撚樣係咪痴線明知人做任由得你攻，仲搏哂命，又衝cam又盛，好似覺得自己好勁咁唔幫咪算囉

難聽都要講
打甘耐ut，最西既一定係香港人

特別多rainbow撚skill move撚係liberateHk個啲名

Rainbow skill move有咩問題

我係liberateHK個d名
不過我從來唔睇replay+唔衝鏡
除非對手睇先

如果真係明顯係串你嘅緊係唔好
如果正常用嘅我覺得冇乜問題
底線嗰度出真係會過到人入到去

我覺得香港個班都幾勁

其實應該比人揀用左腳定右腳拖舟咁

我都唔明...禁區出面比隻CB 高速撳實r2 衝埋嚟用Rainbow 過完窩利仲好過用ball roll, heel to heel 呢啲，尤其尼馬模組出Rainbow 係動作唔同，順啲同幅度大啲

大陸狗=成身icon但廢

聽shing講
香港喺亞洲算係數一數二勁
唔係講緊最top嗰堆，係普遍

支那狗日日賴你香港人server好 唔計

梗係講明撚人個啲啦 依家見到香港名都打醒十二分精神

香港冇server
最近係喺日本同泰國

我都係 呢啲野互相尊重既啫 你唔睇我唔睇 唔慶祝l1+r1

想問下rainbow呢招點㩒

我都想講

唔係好認得ching個名冇課呀

L1 R1係還眼？

Skip慶祝

我覺得助跑最閪應該係普巴

後前前

今晚咁快出BF?

ching 坐咗幾耐...

咩叫咁快出bf

Boyfriend

放ps4 fifa20 coins
$11/1萬
不連稅
payme交易

Breakfast

我連登名同psn都改咗

smalldini

利申：prediction黎

之前有人笑鳩佢助跑已經係保特跑完100m

根據EA往績
重點係放咩黑卡入pack

好多肥料

冇隻岩洗

Smalldini搭rio用咩龍門好

Diu 係wor sor
還眼點chok其實

R2 r3 定l1 r3

曼迷想用雲達沙
如果平啲就一係rttf漢奸/普金版

假設今次DR d5 但係派彩前降到D6 佢會計d5定d6獎？

Moutinho: 5大訴求，缺一不可

出咩都好，有預感又係中右邊